已經交低咗身後事

爛命一條 聽日做咩好

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

rip

做你最開心ge野

想幫下人
做香港人會開心嘅嘢

爛命一條就唔洗等到今日先講做咩好啦 得把口

星期一返幾點

直接去殺左林奠就得

on your left!

金鐘！！